大灣區3步走 2022三地規則對接 粵發改委：將公布行動計劃 回應港青訴求

大灣區3步走 2022三地規則對接 粵發改委：將公布行動計劃 回應港青訴求

按照大灣區建設的時序，分為3個階段，第一階段是到2020年，打基礎；第二階段是到2022年，基本形成三地規則對接；第三階段到2035年全面建成國際一流灣區。

積極探索三地規則對接，令人流、物流和金流可便捷流通，「這是大灣區建設的重中之重」，並聯同港澳共建國際科技創新中心。

過到華為嗰關先

取消香港政策法+1

香港融入大灣區 影響與美國關係？

由中共中央成立的粤港澳大灣區建設領導小組8月15日在北京召開首次會議。外界一直懮慮，香港融入大灣區可能抵觸“美國-香港關係法”的條款。

(殘體)

美國會報告
報告摘要（英文）：
Hong Kong continues on the path of greater economic integration
with the Mainland. The Hong Kong government has sought to
position Hong Kong as a regional hub for China’s Belt and Road
Initiative and a key node of the Guangdong-Hong Kong-Macau
Greater Bay Area integration project, Beijing’s plan to establish
a globally competitive advanced manufacturing, finance, and
technology center.

美國會報告
報告摘要：
香港繼續走上更加經濟一體化的道路
與內地。 香港政府一直在尋求將香港定位為中國一帶一路的區域樞紐倡議和粵港澳的關鍵節點大灣區整合項目，北京的計劃建立具有全球競爭力的先進製造業，金融業和技術中心。
<google翻譯>

前排連登仔打曬飛機話大陸唔敢提大灣區
又炒車

將癈老運哂上大灣區

等睇出現全球受害者

快啲融合 樓價GoGoGo

港青都冇興趣，訴求？

入去睇原文，可以話係整篇都係廢話，冇重點，充滿啲冇人有興趣嘅資訊

有咩事港豬都係繼續番工架啦

2022年對接，即係一國一制